{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2733&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구의 폼"
    },
    "text": "当宿は団体または3人または4人で2つの客室を利用できません。 これと関連して隣の部屋を避けて行ったり来たりする行為は禁止し、一般のお客様は現地で現金で決済する際に会員価格を適用します。 また、当日予約はキャンセルできず、予約した人は入室時に身分証明書を持参してください。 他人の代理予約や未成年者の場合は入室を拒否することがあり、2人部屋基準で3人は入室できません。 入室30分後からはパソコン、通信障害、Netflixなどの利用が不可能なため、キャンセルや払い戻しはできません。 待室の締め切り時間は22時で、駐車場は備えておりませんので徒歩でご利用ください。 地下鉄を利用する場合、九宜(クァンジン)駅と江辺(トンソウルターミナル)駅が2号線に位置しています。 駐車場情報と地下鉄情報は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊は何人まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊は団体または3人または4人で2つの客室を利用できません。"
        },
        {
            "question": "隣の部屋を避けて行ったり来たりすることはできますか？",
            "answer": "隣の部屋を避けて行ったり来たりする行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "お支払いは現地でできますか？",
            "answer": "一般のお客様は現地で現金で決済する際に会員価格を適用します。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "予約した人は入室時に身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "他人の代理予約は可能ですか？",
            "answer": "他人の代理予約や未成年者の場合は入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "2人部屋でも3人で入室できますか？",
            "answer": "2人部屋基準で3人は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室後30分後からは何が利用できませんか？",
            "answer": "入室30分後からはパソコン、通信障害、Netflixなどの利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "待室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "待室の締め切り時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は備えておりませんので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用する場合、どの駅が近いですか？",
            "answer": "地下鉄を利用する場合、九宜(クァンジン)駅と江辺(トンソウルターミナル)駅が2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場情報はありますか？",
            "answer": "駐車場情報は以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 378
    }
}